覺唔覺得del piero zone應該跟返時代改名做lingard zone

有d料到

冇人識波？

超越左了

靚到

可惜會然是個on9

左連格
右洛賓

如果我轉撐曼聯 你們會歡迎嗎

你夠係啦

我係唔係on9 wfc

咁你要辭左連狗打手份工先

我好care

曼區好多手足都係打手啦
eg 張X友

歡迎!

我幾欣賞連迪洛夫呢個瑞典國腳

自爆王

二十三年利撚

樓主再吹奏連加特我放你插針片上youtube

喂我想吹你都吹唔到啦冇場好波

Ok你死能緊 我識唔少差佬

人地25古仲勁啦

幾年前就有